沈旭暉光速與狗隻割蓆

班偽人比人揭發撐警，有人見到後面 backdrop 有沈旭暉個簽名，就順手屈埋佢撐警

人哋都智能叛變咗幾個月啦
依家光速同班狗隻割蓆

沈旭暉：

//【#關公時間】有網友問，我係咪有出席一個「愛比暴力強」警察活動，咁我一頭霧水，心諗關我叉事。原來有心人，喺呢張相後面塊backdrop，見到我個簽名，叫我不如提一提，咁我一定遵命。

鄭重聲明：感謝網友提醒，Er Sir背後呢塊，應該係警察公共關係科辦公室既舊backdrop，過去幾年，任何一個人去過佢地office，都會被邀請簽名，而大家知道謝振中係我中學師兄(...)，當年好出名既童軍；我附近既簽名有好多名人，好似羅永聰，或者尹光。我去佢地office，大概已經係兩年前既事，佢地介紹一輪做PR，簽名應該係當時既。

點估到佢地一塊backdrop會用兩年咁慳家呢。

至於佢地想用幾耐，大家4點鐘問下囉。

講真，我同好多警察本來好熟，特別係senior要升級前嗰班，因為我曾經同佢地學堂，講過一系列國際關係課程，仲要全英文（當時佢地英文真係好好的）。但係6月之後，就無去過，而佢地，恐怕都唔會再請我去了；呢個活動，自然都唔關我事，謝師兄唔blacklist我，已經偷笑。見到一段段關係破壞，係好唏噓，但至於警隊入面有無白警，我保證肯定有，只係，真係唔多。

又及，網絡世界大家抽下水，無所謂既，雖然另一張係明顯P圖，笑下就算，做返正經嘢啦。//

好心啦啲黑警

可摸耳唔好咁核酸一塊backdrop 用2年

補link

pish

收撚咗九億幾
做人做到咁鳩小家

緊係割蓆啦
佢篇文都寫明關公時間

點估到佢地一塊backdrop會用兩年咁慳家呢

仲話有白警
周圍同人講自己係白警果班狗
你地切腹死左去算啦！
白警？！笑撚死人

唔好意思 借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

張蓆割撚到變粉末啊

白警唔捉黑警叫咩白警？

唔係咁易㗎葉師父
無實力點捉

呢幅嘢黑警梗係當寶啦
唔好話九億
佢畀多幾多都好
都搵唔番簽過名既呢批人黎簽多次呀
返唔撚到轉頭架喇

邊有白警

沈旭暉都同你割
班狗隻日常生活應該斷哂六親
得自己友圍爐

反正我是不信，除非有實事做左出黎
講真，而家多數支持警犬都係老人，中少青年人大多都係反警犬
武力可以震壓示威，但每個市民都唔會忘記警犬今日所做一切一切，可以當咩事都冇發生過咩?除非有非重大事情出現

好少見佢咁講野

Push

有男人幫去簽

沈旭暉年頭仲講緊大灣區
六月即刻光速割蓆

白警都係警

其實佢到底係黃定藍, 會唔會係偏藍,但經過6月變左黃

放長線釣大魚呀ching
更可況警隊既腐敗靠幾個白警改變到咩
忍欲負重 係裡面做鬼 mark底曬做過陰質野既狗名
光復左之後慢慢清算

通常啲國際關係人都係淺藍，直到6月

，

最世界仔都割
Btw諗返當年佢結婚疊馬到

斷哂啦
想約人出去踢波都無人理
要周圍R

佢老死比班黑社會打到重傷後變左深黃

去微博搵存在感

微博大撚把fan屍 驚閪咩

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

Who?

奮權都要睇時勢

謝振美快d退落黎成家去美國啦

以前我唔知，至少佢依家真係提出好多有用既建議

淨係腦袋full gear,思想be water已經係

柳俊江

鳩sir

柳爺

屌點解可以重用

有啲人明明想扮中立
但港共政府就係要逼到呢班人變黃

大陸大把fans
依家佢地興開微博食啲無腦大陸妹

割得快 好世界
點解依家仲會有人屈沈旭暉

1222 聲援新疆人權集會公海

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

咁又唔好話屈 嗰個又真係佢簽名嚟
不過佢就真係醒目同跟得夠貼
極速極清晰回應

佢地圖炮來
不過唔敢向建制政府開火
好似好多fd建制既
淺藍

好心啦d黑警

你的觀察力真強.jpg

你睇楊明笑得幾開心

至於警隊入面有無白警，我保證肯定有，只係，真係唔多

教授都講到好明
即係話大部分都係死黑警

笑左 『關我差事』呢句

沈教授真係好勁

楊手足間鋪

深藍食店：「燉」 愈藍愈多後生仔女去食？

#267 回覆

推

前兩日係黃店食野先聽到隔離枱話

班波友成班警察尼 唔打lu 仲要去會所不了

勁條撚咩

佢有幾可開建制炮

書生淺藍咁款

點估到佢地一塊backdrop會用兩年咁慳家呢。

之前可能係
有無留意佢呢半年fb?
唔再做世界仔

其實佢都幾大牌
左中右個個都去佢婚禮
果陣覺得過幾年中共會點佢做特首都平定梁振英之亂

沈生

始終屋企人關係 唔可以直屌

唔洗理呢條友
Show Blocked User - 太skr了

落後緊就拎粒tg 阻黎就無謂啦

咁又難啲，佢老母家族屬於勁紅，實被人誇大哩點講

學者唔會認自己藍定黃。一定話自己中立。

聽光明頂，佢講過721恐襲影響好大

2年都簽唔滿

3萬隻狗點都搵到個

我睇咗佢啲文幾年
其實睇開佢啲文都一定知佢本人從來都黃
只不過要保持住status/影響力/專業形象所以一路都話唔評論香港政治，只講國際關係
但以前啲文已經會成日話香港政府對比新加坡/邊到邊到好廢，成日講威權主義，獨裁3.0點滲入假民主元素，只不過點到即止唔會開名鬧

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

老豆搵仔嗰啲咪白警囉
有但係應該極少
同埋白警點會肯上前線打手足

以我所知有一大部份係港豬，完全唔理唔出聲
港豬唔等於白警

一塊backdrop用2年

唔係點集到郵好似好撚多人支持佢地咁

沈旭暉 以前不嬲係中共打手

佢認佢係離地中産，即係身在深藍營但支持民主自由(唔想用黃黎分)
想喺建制生態下貢獻，但失敗左
之後佢有文章寫今次係睇好香港會變

佢作為學者要中立，係過左6月先黃出面

佢彈弓手左好多次啦

大多數都係

作為一個國際關係專家
佢要好中立咁去分析國際局勢
有立場好易令你miss d 野
你睇返721 之後既野
佢都出左篇文話721 之後係無中立 易後佢就pick 左side which is 佢pick 左黃啦
就係咁

我覺得佢之前有段時間都係扮藍, 但好明顯6月後瞓身變黃!

Ok, 明白晒

撐警 = 撐國家恐怖主義 = 反人類

【分化、結構、能量】關於尋晚，警隊公共關係科個backdrop有我2年前簽名既post，有一啲網友建議，同流出改圖既專頁理論，認為係出於非善意。咁我覺得智力正常既人，都知道唔會有智力正常既人會呢刻撐警，而我目標群眾清晰，笑下咪算囉。但與此同時，有一位前輩inbox，對佢參加運動既兒子（公眾人物，唔想開名），被網絡攻擊為共諜而不快，擔心年輕人handle到暴力、但handle唔到分化，呢樣嚴重好多，令我好有感覺。大家應該發覺我從來無回覆任何網台、pages呢類posts，但最近一個星期，忽然有好多、好多朋友捲入唔同既小型分化，想講少少睇法，希望對大家有用。

每一個社會，都唔可能無陰謀論、江湖是非，呢個除左係人類天性，亦係有一定功用既監察機制，只能夠適應。喺香港，每一個人都會有比人話共諜既時候，特別係呢種開放型社會，每人同每人，都有千絲萬縷關係。但聽慣、滿足咗好奇心之後，自然會獨立思考，呢個係self-learning process，應該相信民智。而且喺互聯網click rate economy，任何有名有姓既人同事，都有「10%效應」：走去佢對立面，得到相關既10% attention，都可能比正面論述既100% attention多clicks；其實好多是非唔關私怨事，反而係咁驅使產生。

既然一定存在，我地就唔應該評論人，而應該觀察structure。例如民主黨，無論佢初心點樣，當好多人質疑佢地走入中聯辦，客觀結果唔係confirm佢地有無投共，而係慢慢發現咗佢地領導既民主運動，其實並無feasibility study，所以失去主導權。又例如被質疑投共既不同本土派人物，被驗證既客觀效果，係多咗人留意佢地同end goal之間effectiveness既關係，入面一定有嘢可以改善，但唔可能一有失誤就變特務。否則全世界，剩係得唔做嘢既人最clean，咁係荒謬既。經得起考驗，自然繼續有影響力，反之亦然。

我係一個離地中產，同埋一個香港人。屈小姐式深藍我無能為力，深黃應該唔會睇我論述，呢度既價值（如果有的話），就係通過表面既論述、背後既network，connect淺藍、中間、淺黃一群人，走向進步既方向。呢班人入面，包括無數表藍實黃既朋友，佢地因為工作原因，永遠做雙面人，一方面要頂得順身邊環境，另一方面出唔到去發夢見同路人，背後做咗好多好人好事，外人又唔可以知，結果好似誠哥咁，「對那些莫須有的指責，已經習慣了」。佢地有資源、有人脈、有知識、有心有力，唯一缺乏既，反而係同路人既精神支持。所以，我地不斷#WeConnect。

我既背景，大家應該幾清楚，同各種建制朋友既熟絡程度，從來都唔係秘密，但呢樣，亦係價值之一。過去6個月，我離開咗一啲國際商界、大陸學界既post，只係想比較自由咁思考同寫野。我深信呢幾年，特別係2022年前，如果唔做嘢，以後無得做。對我既質疑，我會用黎evaluate，自己係咪effectively engage到target audience呢個pool，convert佢地去同路人既方向。有用，自然繼續，做得唔好，自然收皮。

成日同身邊朋友講，關公講清楚就完，永遠唔留喺泥濘，因為嗰度唔係結構。希望以上分享，可以對近日因為唔同原因，面對分化既同路人，一齊打氣，同埋有少少啟示。

漫漫長路，持久戰，大家努力。

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

你以為老豆搵仔啲料點黎
我就唔講咁多煽情故事
呢班人係負責搜證 日後清算用

勢孤力弱呀
捉完交比邊個呢
全部都係佢地既人

佢地就算而家無事，但年青人總會上位，到佢地老左就好玩

教授再一次側面說明 佢人際網係幾龐大
官警商都係自己朋友

仲要咁都肯支持民主 真係好難得

有得踢梗係踢 學下支國隊踢法都好

(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

收皮啦白你老母沈狗

係白警就爆邊個強姦，爆埋新屋嶺d內幕出嚟啦
唔係嘅話視而不見、知情不報只係同班黑警一樣
無一個警察係無辜
Btw,負評我果兩個係自稱所謂白警嘅on9呀？

等於入左個facebook群過幾年俾人改左名

其實佢講嘅野都幾中下
仲可以離開同溫層
所以有時屌完真係會成材
例如方會長、ghone、民陣、泛民等
不過最驚被人屌既唔識咁諗

我又信佢講野喎

cc台激進派: 姐係你去過啦 兩年前去過都唔得
自出世個刻已經要反狗反支那 否則你係藍扮黃 食人血饅頭

果9億OT錢PPRB冇份拎咩?
寒酸到用舊banner

佢最新一篇文話，佢係留響藍果邊建立網絡，然後發揮影響力。
或者唔係個個信佢果套，所以佢都話，希望佢會被justified by his action。陰謀論同攻擊，he don't give a fuck，只視為對自己言行的提醒。

杯葛黑警同時佢地嘅親朋戚友都要杯埋

你有無睇架，佢屌左政府好多次

白警=黑社會臥底

通左天死全家

張banner要用到解散警隊為止㗎啦
依家鬼閪到搵得返咁多大人物同你簽名咩

佢五毛黎

同支那01類似手法

依家無任何機制同能力懲罰之下，爆出嚟除咗對受害人不利之外，仲有咩用

有啲話做到病死嘅都唔知係唔係手足，比人殺雞警猴

你訓左幾耐？

由依個post可見..兒登仔真係好少好認真去睇一樣野
全部都係睇標題就算

沈博依半年無做過世界仔..全程轟政府..係喪轟果隻

先唔講強姦果d
新屋嶺呢？
對受害人咩不利？
因為無懲罰機制下就收埋唔講？
係咪唔需要知道真相？

可以保留證據先，當班保皇黨同班狗失勢既時候，就係佢地出現既時候呀

我早幾日係馬會茶樓見到佢同蔣麗雲飲茶吹水

認真睇左沈sir d文都一年
睇住佢一路變，越黎越放
佢d文真心好有建設性 成班章登仔都唔知有冇睇過佢寫既野

燒山連登第一打手成鳩日踩其他人

都話世界仔連登先信佢
]加埋屋企關係
似係想解決問題 地圖炮
邊屌得建制

6月起既光明頂你去重溫下
咁都叫冇屌?

佢而家黃到發金啦

依個係眼界既問題
好多兒登仔都覺得 你係黃 你就唔可以同第二個陣營既人有關係

佢係擺明屌鳩建制 但兒登仔都係覺得佢係假
個胸襟放闊d la
孤擲一注 最後咪又係走上極權之路

backdrop用兩年唔係因為慳家
而值錢既位係上面既簽名。

笑死

Ot錢都成9億5千萬 11000個人 一人一蚊都唔肯比
警隊

Mk暉話同袁彌昌博士識於微時，雖然不同校，也是在英國同期讀國際關係博士的同窗。曾幾何時，佢地都以為與政府的友好關係有戰略價值，但半年前開始，眼見北京、林鄭一意孤行攬炒，自然得出一樣結論，就是整個一國兩制都不能回頭，應該善用他們的知識，令下一代不再走冤枉路。

當年點都估唔到，最終佢結婚對象，會係容海恩。

唔係話幫d 狗講野，但點會冇狗爆料
之前咪有狗去左韓國KBS爆料
向休班狗派警棍果d內部通告，唔係有人放料又點知？

內幕爆左出黎，滿足左你既求知慾之後，有冇任何一隻狗付出代價？
根本宜家呢一刻爆料，除咗講句香港人報仇起下底之外就冇用

但對家會唔會搵邊個人篤灰？
就連消防員開個記者會，消防處都打電話想搵佢地出黎
你估d狗唔會千方百計搵d篤灰撚出黎？
當1d 素未謀面，可能只係惡言相向既人都會突然被跳樓被跳海既時候，
姓名電話地址屋企人全部都有晒record既篤灰狗，佢地揚左出黎後果會點？

不過有一句講得岩，黑警冇一個係無辜
如果佢真係白警，佢一定知道
全部狗（包括佢）都係值得死全家

牆頭草炸
不過都歡迎

牙達岩岩訓醒 牙沈已經解釋左成日，仲以為執到寶

唔該晒佢作出補充

執到寶咁

其實沈旭暉袁彌昌個隻mindset
係建制入面做開明個派
或者佢地自稱既中間派啦
結果依年發現中共港共係寧左勿右
佢地想香港好似以前咁左右逢源 已經行唔通
所以意識到無選擇 結果歸左邊 係歸左我地依邊
六月到而家既效果就係中間派/淺黃甚至淺藍全面歸邊 先有咁既效果
佢而家日日diu林奠中共民建聯 唔通仲唔夠?
連登仔究竟想人點?

直播睇住元朗白衣黑幫打到老友爆曬缸
好撚大震撼 心理陰影面積極大

我只可以講兒燈仔眼界仲未夠闊
各兒燈仔應多閱讀 多吸收 多分析
一味圍爐 只會令自己退步
但有一日黃營真係成功突圍成主流
我地唔多學習只會步禮意義廉後塵

腦袋進化唔係打機咁，㩒一㩒個制就成功。
運用自己嘅知識同分析力，去作改變，而唔係靠打壓、暴力去改變。

熱狗同中共，其實鼓吹既嘢都係一樣，所以佢地理念其實係極似

好簡單 佢地依加爆完料出黎 起左底啦 咁俾人起左底既仆街俾人報復 麻包未 屋企人俾人搞未？ 答案係未 同埋做25 咁快現型會死得仲慘 不如留證據 等自己想升職果陣 爆出黎搞對面馬房冇得上好過

咪係
做撚哂我地軍師
又幫手落手做
都要俾人屌

雖然我唔太信有白警存在，但如果真係有，我寧願佢哋繼續潛伏做臥底，需要一個最好時機先一次過爆出嚟，而家個國際局勢未係完全包圍中共，班牆頭草國家有機會縮沙

都話左好多連登仔個mindset仲好似中共/小粉紅咁
花晒D精力去抽秤去drill人有幾黃 算唔算真黃(然後個準則唔知係邊)

提醒下你地 如果人人都好似你地咁諗 乜都要完全歸邊
今日係唔會有一樣野叫做香港及人權民主法案
亦都唔會左右開弓 全球抗中共

講得好,根本好多連登仔真係0容人之量
就算係連登講野冇咁激進路線就會話你係鬼 一係就屌你分化 真係好煩
現實唔少人都係淺黃 偏中立路線,係咁逼人係冇用,你拉深黃有撚用咩
成日講兄弟爬山 就係要respect人地唔同路線

沈旭暉呢類轉向至好,之前我都對佢好失望,大灣輝個期
成日講咩建構主義 第日好似猶太人咁建國 但其實就係認輸先
咁未有呢件事好多人都絕望 但都唔係認硬輸先
當然依家佢日日發火屌 就算補好過其他人講一百倍

講下好啦
一陣 mark 貼D都告你襲警
聯防夾擊又非法集結
踢踢下 call 隊綠曱甴嚟捉人呀

佢甚至係攻中大個時去埋DC
去埋rubio辦公室
唔係齋做個KOL

無論佢以前點做世界仔都好 (佢既諗法係香港應該繼續做韋小寶)
而家都真正做實事
去發揮佢個position可以有既影響力